有冇人食左大埔粉果佬燒賣

由細到大都好鐘意食燒賣 但一直唔知點為止好食
上星期排隊買左30蚊 食完發覺唔岩我口味
係咪我口味太獨特 鐘意食口感軟爛嗰種

食過 日日都排哂長龍

你覺得好食唔好食 好食既位係口感同埋有魚味？

吹奏到上連登
好撚難食 不外如是 食完好口渴 勁撚重味精 由其個豉油 唔好再咁on9係到排隊啦

係咪昌運中心嗰間？ 食過粉果 覺得認真麻麻

名過於實

同意 試左一次就唔會再試

係 但日日都要排隊

檔嘢嘅潮州粉果算唔算全大埔最難食

佢既粉果同高山粉果差唔多咁難食

你地就好 口味同大眾唔同唔洗同人逼
我覺得好食過街邊貨仔 但特登排隊買又真係癲得濟

明明之前無人食，點解突然間排晒隊

有人就係為食佢豉油同辣

上左CCTVB/蘋果

以為食緊膠

當初班屋邨爛賭廢老，輸到連正餐都無錢食先至食依啲粗嘢。再一次證明傳媒嘅影響力係有幾大